男朋友對我好好 可以做啲咩報答佢

好想報答佢，但唔知可以點做
有冇巴絲打比啲意見

俾佢內射中出

佢有咩想要?

分手

Gay

互含

long d, 扑唔到嘢

畀佢口爆

互射

咁簡單都要問分手啦，唔好害咗你條仔

送帽比佢

比綠帽佢帶

開大個花灑射佢龜頭

佢想要瑞士刀、軍用鏟同夜視鏡
我話買比佢，佢話佢想自己買自己揀，問佢鐘意邊款/咩牌子佢都唔肯講
驚買錯

等佢射完再追撚含

由佢自己買啦

送頂綠帽比佢

送張機票比佢翻嚟

送個bb比佢 等佢返黎可以做爸爸

點解好似唔知係邊度見過呢句

最緊要俾佢都感受到你既重視同感激啫 ))

long d既話寄佢鐘意既禮物之餘，
寫張表達D既卡啊？

好有記念價值

互相中出內射

我喺之前啲po有講過，可能你咁啱睇過

明白曬聖誕寄禮物比佢嗰陣寫多張卡